
                      Suspenso. De momento la nueva trilogía no comienza con tan buen pie como la anterior. Tambien es verdad que el señor de los anillos dejó el liston demasiado alto. Por momentos parece demasiado infantil.
        
            